[文宣組請入]警狗扮示威者穿左後, 條氣最唔順既應該係警狗本身

攻狗屋 燒宿舍 爆晒狗屋入面既靚車 所有最極端, 做得最盡既事都係班狗自編自導自演
一眾狗仔連同其妻兒名符其實變晒棄卒 禍必及妻兒既原來就係狗隊本身發起既
仆你個街如果仲有少少尊嚴既人仲會為個坑害自己同家人既政權效力?
班狗仲唔倒戈 就真係枉生為人 畜生不如呀

想問下有無文宣組做過野? 呢期見到既都係要為女義士討回公道同入機場既文宣, 上面講既都可以諗諗宣傳下

佢地d仔女有咩事果陣
諗清楚係邊個做

沉左低 推下先

黑警護送荃灣黑夜斬人兇手離開機場